\chapter{Interruptcodes}
\begin{itemize}
\item 01H - Zeichen von Tastatur lesen und ausgeben
\item 02H - Zeichen darstellen
\item 06H - Direkte Zeichenein- und -ausgabe, was auch immer das ist?
\item 07H - Direkte Zeicheneingabe ohne Ausgabe
\item 08H - Zeichen von Tastatur lesen
\item 09H - Zeichenkette darstellen
\item 14H - Sequentielles Lesen
\item 15H - Sequentielles Schreiben
\item 21H - Wahlfreies Lesen
\item 22H - Wahlfreies Schreiben
\item 2A - Datum lesen
\item 2B - Datum setzen
\item 2C - Zeit lesen
\item 2D - Zeit setzen
\item 4C - Programm beenden
\end{itemize}